有冇巴打鐘意比女啜蛋蛋

[sosad有D痛。。。

我鐘意俾仔啜多啲 大家男人知道咩力度

袋底 真係諗起都扯扯地

我係男人，我唔知咩力度

袋底係蛋仔後面屎又未到c 眼

蛋蛋後C眼前？

根底

D女會啜到一邊蛋拉長左

Me